# Market

Цель: обеспечить удобный сайт для выбора и заказа товаров и услуг  отзывы быстрее доставка (Интернет магазин. Аналог marketu.shop, www.aliexpress.com)
MVP проекта
Создаем сайт “Интернет магазин”. У нас два типа пользователей: покупатель и продавец

## Покупатели:
```
1.	Покупатель заходить на сайт 
2.	Проходить регистрацию/ Авторизация через соц сети (имя, email, пароль)(google, vk, facebook)
3.	Создает/Редактирует профиль (Фамилия, имя, отчество, дата рождения, город, email, телефон)
4.	Ищет товары
5.	Сравнивает цены
6.	Выбирает нужные продукты и добавляет их в корзину.
7.	Оформляет заказ
8.	Оплачивает онлайн
```

## Продавцы:
```
1.	Продовец заходить на сайт
2.	Регистрирует свою компанию (вводим название,  форму компании, город, email, пароль)
3.	Создает/Редактирует профиль компании
4.	Размещение и выкладка товара
5.	Обработка запросов клиентов и занесение информации в базу данных
6.	Оформление заказов
```


## Выбираем язык программирование PHP для разработки данного сайта. 
Причины:
-	Не нужно искать новых сотрудников и сэкономим время, все разработчики нашей команды хорошо знают данный язык.
-	Распространяется бесплатно! 
-	Уже создавали сайт на PHP, и имеем опыт
-	PHP доступен для большинства операционных систем, включая Linux. У нас есть разработчики которые работают Windows и Linux.
-	PHP включена поддержка большинства современных веб серверов, таких, как Apache и многих других. Мы работаем  Apache сервером.
-	В использовании PHP намного легче по сравнению с Python  


Apache - сервер. В модулях реализуются такие вещи, как:
-	Поддержка языков программирования. (PHP , Python и т.д.)
-	Добавление функцddионала.
-	До этого все сайты опубликовали на Apache сервере 
-	Безопасность.
-	Это веб-сервер, он обрабатывает HTTP-запросы.
-	Apache предоставляет несколько модулей мультипроцессинга (multi-processing modules, MPM), которые отвечают за то как запрос клиента будет обработан. Это позволяет администраторам определять политику обработки соединений.

